Eu ainda era uma criança quando os "enforcers" fizeram sua primeira aparição pública, eles eram como super heróris - e a cidade, com medo da só crescente criminalidade, confiou sua segurança à eles. Hoje, depois de anos de treinamento, será meu primeiro dia como ajudante de um deles e sinto: ANSIEDADE4.1.1/CONFIANÇA4.1.2